請問鍾培生Derek(狗隻#74218)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
【培生培心】守護網絡文化你我有責，兒登P牌仔唔好做垃圾！

狗眼看人低

鍾培生：所有罷工醫護都係雞

近日在 FACEBOOK 又以個人帳號出言侮辱罷工醫護「雞性難移」。

鍾培生：所有罷工醫護都係雞

然後佢仲夠膽死狗辯? 屌佢老母咩

鳴謝power_off手足提供罪證

鍾培生罪證backup

鍾共咁撚戇鳩出嚟兜
仲要兜得咁柒
其實無乜要驚我哋
駛唔駛認衰啫
反正你鬧鳩醫護
一係都唔可能原諒你啦
企硬勉強叫贏得少少尊嚴

支持追擊爛面幅射樣

仲要夠膽死真名上連登驚死人唔知點屌柒佢

佢想紅吖嘛
緊係用真名

stop make stupid famous
拉

拉

原來上面個隻都係支那蝗嚟

鳳哥

正

垃圾鍾狗

推

lm

大把色麻fan屎奶佢啦，佢撐細包單野都好多連登仔幫佢打飛機

嘈乜姐

管理團隊回覆：我們已收到會員的舉報，由於會員 鍾培生Derek #74218 進行未經授權之商業宣傳，因此禁言 7 天以作警告。

本文提及之會員 林作 #322170 曾於 2020-10-07 違反討論區使用條款被禁言 7 天警告，於最近因再違反使用條款因此永久封鎖帳號。

LIHKG 再次重申對所有會員一視同仁，不會偏袒任何會員。

回應時間：2021-02-26 21:34:30